[有用post/轉貼] 時事台手足呢段分析好值得我地驚惕

何謂五毛 ？
一般大家覺得五毛就係收錢做打手嘅賤種，但我發現呢個分析框架已經唔再適用，所以我會提倡將五毛分為以下兩種：
收費五毛：即係網絡打手，係有收錢而且有組織咁製造輿論其中包括PR公司、中共網軍、任何收錢帶風向嘅人
免費五毛：冇錯佢哋係冇收錢，但客觀做嘅嘢同收錢五毛冇分別其中包括真心膠、假膠、Mon post狗、被帶風向嘅手足
點解會有所謂免費五毛？係因為連登（高登）嘅獨有文化 – 玩膠
玩膠即係無厘頭或不合邏輯咁惡搞或戲虐某人或某事，例如專登打錯字、打表情符號、誇張失實嘅標題、冇道德底線嘅言論
呢班玩膠嘅人主要會喺體育台（波台）、娛樂台、感情台出沒經常會出post同回覆，目的就係引人注意，獲得最多嘅正負評、回覆
原本係高登留落嚟嘅文化，但我覺得依家係有俾收費五毛利用去隱藏身份打輿論

留意到Kpop台尤其係紅字嗰班好多都中哂粗體段落所講嘅野
色狗性癮post、吹捧護旗idol、圖文不相符脫離現實等等
我開始懷疑Kpop娛台喺我地唔留意下已經逐啲畀VR公司滲透緊, 希望大家真係要留意下

5能系牙-.-

又block一件

CC台可以開核彈post呃rate
波台玩膠就係免費五毛

block咗好耐啦

我俾人點左名做五毛，但明明我個 post 係開係感情台
多人討論唔小心上左熱門啫

我上次個名有括弧被人屈5毛

屌你唔早講

咁你又真係五毛

玩下膠啫

樓主開名啦,娛樂台不嬲唔歡迎五毛

免費五毛=無毛

國難當前仲玩膠應該要去死

收嗲啦

傳聞動物名嗰幾個娛樂台會員，已被時事台列入5毛List……

🐻🐻、🐈🐈、🐇🐇、🐸🐸……

愚樂台係PR公司集中地=.=

搵啖飯食下姐使唔使趕盡殺絕

無所謂 你損失